\structuresection*{Введение}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Введение}

В 2015 году уже не приходится говорить о том, что информационные технологии~---~это часть нашей жизни. Это уже давно стало фактом, который мы с вами каждый день подтверждаем пользуясь плодами цифровой эпохи.

Масштабы распространения IT поражают: миллиарды людей ежедневно заходят в интернет чтобы проверить почту, согласовать сделку или признаться в любви. Сейчас даже самый маленький сайт или веб-сервис должен выдерживать сотни и даже тысячи одновременных пользователей, а облачными технологиями (такими, например, как синхронизация файлов) пользуются все слои населения.

Но не только большое количество одновременных пользователей может создавать высокую нагрузку на информационную систему. Порой большую нагрузку сулит обработка данных, оставленных этими пользователями.

Предметом исследования являются распределённые информационные системы в целом и распределённые системы на базе событейной шины в часности.

Объектом исследования является система проведения промо-акций в социальных сетях построенная на базе событейной шины.

Целью моей дипломной работы стала разработка информационной системы для автоматизации проведения промо-компаний в социальных сетях. Заказчиком на эту ИС выступило российское подразделение компании Филлипс. По условиям заказчика данная система должна была в режиме реального времени аккумулировать публикации из различных социальных сетей.

Задачи дипломной работы:
\begin{itemize}
    \item Провести всесторонний анализ распределённых систем, вычленить основные архитектурные паттерны;
    \item На основании проведённого анализа сформировать первичное представление архитектуры разрабатываемого приложения;
    \item Разработать прототип приложения и подтвердить, либо опровергнуть целесообразность применения выбранных архитектурных решений;
    \item На основании полученного опыта провести рефакторинг приложения и сформировать финальное видение его архитектуры;
    \item Выполнить развёртывание приложение у клиента;
    \item Начать производственное тестирование.
\end{itemize}
